18歲仔 頭已禿 仲生5生存落去好

有頭髮邊個想禿頭

圖呢?

用米酒搽下試下
聽講有效果

實生存到架
剃光佢啦
植髮囉再唔係

5你老母

圖？